ps4 pro club 招人

招人準備 fifa 19
招以下位置
ST 柱躉式中鋒（hold 波等隊友入攝）
CB
GK
穩守突擊為主
長波短波俱備
需要有位置感，野馬勿擾
每日11點開波，長期作戰，散工勿問
有意留 Psn

Up